網店/樓上鋪/零售/創業 廣告宣傳交流

有無人做緊同類野？？我一月開始做網店
整左個網頁 可以自已自助比錢 落單
開左個FACEBOOK PAGE 同 IG

一開始唔係好我識FACEBOOK落廣告，倒左好多錢落去都無乜成效
大部份錢去不停試，儲左千零個LIKE
但發覺FACEBOOK PAGE，一唔比錢做廣告
出個新POST，得一百 幾十人接觸到，勁少互動，好難做

之後轉左IG試下，而家儲左三千幾FOLLOW
落廣告無得好似FACEBOOK咁多SETTING
出POST多左人LIKE～多左人問價，但大多數都係齋LIKE唔買
不過IG感覺上無FACEBOOK PAGE咁仆街
唔比錢就睇唔到你個POST

錢就賺得唔多，大半都貢獻哂落去做廣告
每個月 平均月都有幾千蚊落袋 做零用錢
玩左幾個月，覺得真係好難做得好
落廣告又無一個準則，無人話比你聽做得正唔正確
有時落成千蚊 都無單返，有時又無啦啦 突然勁好生意
真係做到R哂頭

唔好淨係靠interest嗰啲demographic嚟做target
有無自己儲audience list去做remarketing呀？

無呀，要點做？指教下？

留明

網店賣咩？
最近都有興趣做下網店 但發現香港真係冇一個好D既平台

賣男仔衫 同d男士用品

你可以target返去過你個網度嘅人甚至買過嘢嘅人或者擺咗貨喺shopping cart嘅人。擺個facebook gen出嚟嘅tracking code（正式嘅名叫pixel）去你個網相應嘅page度，例如target買過嘢嘅客咪擺個code落thank you page，然後facebook就可以track到佢地。
或者如果你有啲客嘅email就可以直接俾啲email facebook去target。

不過視乎你賣啲咩啦。如果你係ztore嗰啲賣嘢食日用品嘅鋪頭就值得retarget買過嘢嘅人，因為佢地買得密。如果係賣手作嘢，感覺無買得咁密 咁樣retarget上過你個網嘅人就有用啲啦。

個po應該改名做Digital交流區

btw，視乎你個feed嘅content較返對同一個人show嘅次數，可以慳錢又可以避免煩親啲客。
有時啲page出埋啲on9 post都要係咁show俾我睇，睇到都覺得曬錢。

用邊個黎做，會比較好
玩左咁耐，我都唔係好識分